有睇封神榜都知，推翻昏君係要搞好撚耐

以前睇戲
會覺得d 人好蠢
明明民不聊生民怨沸騰
點解仲未革命
搞好耐死好多好人
之後先開始郁

而家明白根本人類就係咁
所謂「早就應該點點點」
只係極小數人太心急

好似美國咁
六四屠殺左 30 年而家先出聲
係我地角度好遲
係國際角度睇
其實只係一步棋

所以有d 傻鳩以為行禮如儀
但其實係太心急
太自我中心
想一步登天

仲係好正氣既中國人

相由心生

唔愛嗰個國家就唔會咁上心搞咁多野

而家得返假愛國

那個時候仍然有慷慨就義的人

其實可能冇諗過會死

要推翻政權必須先將其暴行公諸於世，令到大部分民眾確實感受到呢個政權嘅可惡。

上兵伐謀，心理戰、口水戰係呢個世代嘅前哨戰，中共晨早就係呢條戰線佔盡優勢。水軍、網軍、封鎖、刪貼、微信監控、拍一堆飛機片等。網上發展非常困難，而且大部分人依然過緊豬一樣嘅生活，精神肉體上嘅糧食都係罐頭產品，雖然人工唔高但係生活水平一樣咁低，處於一種餓你唔死、發你唔起嘅狀態，渾渾噩噩又過一日。

去到現實生活，中共又禁止結社、集會，得罪講句，要傳播改革思想真係幾困難。

唯有等天災

而家個個愛国
搵夠就移民

有無bbc呢段新聞link